請各位手足注意: 如果quote過鹹相，請立即自首請求admin寬限處理

老屈支持

Why

尤其係有得罪過人嘅更加要小心
有永久ban風險

當然狗隻就點樣求情都係會永久ban

我見到一個50歲（性冷感）係度狂po三上
發生咩事

起㡳先

起囉你咪

？

佢聲稱自己俾身邊人發現自己連登account
呢啲連仔應該會幫佢

原來如此 但為咗咁小嘢食砒霜杜蟲 值得咩
除非係比狗發現連登ac 否則問題應該唔大 如果係密碼外洩導致曾經比人盜用ac 咁改密碼咪得

admin大哥，我手殘quota錯。知錯了

要幾鹹先有問題

應該醒目仔黎

有fd話到時俾狗咬都會咁樣del ac

佢係黎申請del ac的

希望佢唔係比狗咬啦如果係一般比老婆踢爆咗個AC其實無必要咁大陣象😂😂😂

鳳哥慢慢j

呢次老鳳講嘅鹹相係露點